Teamhead冇腦可以點？

老細成日話咩問題都有得拆
但除大問題係個teamhead冇腦....

咁呢個問題可以點拆？